釋放兩個人炸 你咁就滿足？

入面仲有唔止40幾位手足
依家班狗釋放兩個就打哂飛機？
我地要求嘅係齊上齊落
一日入面仲有手足我地都唔可以滿足
即使放咗我地都要繼續要求5大訴求

依家班狗打人嘅照打人
拉人又佢地話拉就拉
就連釋放都要我地去圍先至釋放

獨立調查委員會又尚未成立到
現時係無機制可以懲罰班狗
我見都有巴打搞外國聯署要求懲罰港共中央政府官員
不如諗下有咩手段可以懲罰埋班狗

光復香港 時代革命
黑警死全家

無一個無辜

好仔唔當差 當差正仆街

黑警無個好 行雷擘死狗

推 希望多啲巴打諗計

點解剩係我地受罰 班狗完全無事？

鄉黑打人就急急腳走
我地遊行就衝出黎打人

推

保釋咋
要返去報到嫁
根本就無放過
啲人以為贏左係到打飛機

就算真係放呀
都係放得兩個咋
咁易滿足？？？

推呀 好想班狗有報應

麻包袋 麻包袋

唔該巴打
大家記得去簽

點解佢可以無事

班狗使用過份武力都無事
咁樣仲叫係文明社會咩

個樣咁撚囂 睇佢幾時有報應

一班癲狗 當正自己獵人
其實係比人當condom咋

唔好再讚班狗啦 依個係佢地本身應該要有嘅操守黎架